香港或成最大贏家

去尖沙咀遊行 香港人或成最大贏家
原因係同大陸人灌輸革命只有以下兩大結果:

1. 自由行大劣lee 開始了解我哋表達嘅嘢 輸出革命
香港贏

2. 大劣lee杯葛香港 唔嚟消費 還香港整治市區
吸引其他國家遊客 阻止遊客單一化
香港又贏

香港點都贏
香港或成最大贏家

阻你少少位

已經行完去番工
未嚟嘅巴打快啲去！
叫大劣lee一齊行

因為已經輸到冇野輸

某程度上都係嘅

屌條路線咁西自由行邊見倒

我冇野講

如果行曬廣東道就perfect